DLLM 你班後生仔真係激死我

啱先睇lihkg睇到眼濕濕有感而發，呢排啲夢，係咁見到你地班hihi唔撚怕，好勇咁行去係咁淋熄啲彈。

女上得前過仔，但係又瘦又細粒，搬鐵欄嘅又係女仔多，男仔只係拆，我發夢有份拆完拎起都覺得好其實唔輕，之後札實啲欄嘅又係女仔多，男嘅都係擔遮cover。

中聯辦個晚個夢，你地仲可愛到反轉穿條索帶駁長再傳比我，我仲見到有女仔對手套好靚粉紅色，睇真啲係焗爐啲隔熱手套。本來你可以係暑假用對手套整蛋糕食，點知搞到拎出黎發夢用

到今日竟然聽到買物資買到無錢食飯

真係激到我叫我點可拋棄年輕人，點可以唔出黎幫你地！！你地有需要，真係唔怕講出黎，可能屋企人係深藍，不過出到黎，見到啲姐姐哥哥真係唔好怕醜

#五大訴求，缺一不可
#黑警可恥
#一個都不能少！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

後生仔臉皮薄
頂成個幾月無裝無錢食飯都無主動講過要呀
我唔係後生，
我只係普通廢中
我求吓大家一齊幫幫手呀
唔洗衝嫁，每人比少少課d防具好嗎
其實好平
一人唔洗幾百
只係幾百都對小朋友好困難

之後每次遊行完結附近嘅地鐵站，少少嘢食，連埋啲車飛散紙，衫一齊